有冇手足覺得今日既催淚彈比平時更拿皮膚

沖完水都仲拿多10幾分鐘

係咪有傷口呀ching

過期架

過期貨

太耐無食

手足Take care呀
要留意聽日有無紅疹/水泡果啲

手部多處發炎 一點點個種

已經出咗紅疹

今日本身就空氣污染爆錶

試下搽蘆薈Gel? 有中醫手足話有用
好平一盒果隻已經得

用津露沖得唔得
全脂牛奶
乜都試下！